召喚痴線西(101)請善用不推文回覆

101啦

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

喺 YouTube 見到就入去㩒pause負皮（+檢舉）
可以降低佢哋 reach
狙擊藍Youtuber：

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

黃出片po link上嚟一齊去CLS

101 希望大家繼續和和氣氣
不鬥黃！槍口一致對外

cantomando淨係出埋曬d clickbait片同賣merch

edward平時講廣東話同佢媽口音都似廣州人啦

上回有人提到jer仔我都有睇開
睇佢罵小粉紅同講中國人的謬誤好爽好頂癮
條條片都唔太長 但幾資訊性
好黃好黃

啱啱睇完
睇佢鬧人同講粗口特別爽
又識引用資料

崠都係藍

以為係港豬 原來係藍？

佢老公紅底

小熊貓終於唔使食包

好戥佢開心

咁佢本身都山東人啦 大陸人紅底好合理

不是棄掉！
有一日蝦毛可以食固體食物既時候
先係佢兩仔爺既考驗

每日都食包屌笑死 早餐朱古力包 午餐蒜茸定咩人造雞肉包 晚餐每人兩條冰鎮秋葵 原條海參 紙巾肉丸 透光肉

邊有朱古力包食咁幸福得朱古力粒包咋仲要每個包得兩粒

屌笑死我 人造雞肉包 食完仲要個仔估係真肉定假肉

真係冇整咩

係噃頂唔記得
仲要十個包得一個包有鼻屎咁大粒的朱古力粒 兩仔爺要搶

可能執相果陣重手左 隻眼放太大

成個樣感覺好膠 同之前兩個樣咁

整完都咁樣衰？

呢張相影得樣衰咗
前兩張都好似同之前無咩分別
係咪畫咗眼頭咋

笑死

成日覺得佢同angela有啲似樣

我冇睇名都以為係

覺得佢p重手左唔似自己多啲 冇理由整容冇靚到

話說上星期五喺老蘭附近見到natalieftm
真人好瘦 少矮
個樣同maybelline廣告差唔多
但個唇無咁厚
不過喺條街大大聲講嘢又無戴口罩

hi 咩post黎？

咩叫優越的位置
愈睇愈尷尬癌

係咪小熊貓放咗麵包機喺地下
蝦乾唔鍾意呀？

佢真人真係個咀好似鴨仔

收皮啦蝦乾成日寫埋d書面語想扮台灣文青但其實胸無點墨又詞不達意
重點：不是不做麵包

蝦乾成日想走文青路線但就用唔啱啲字
顯得佢啲中文好似好垃圾咁
好心冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
成日都係咁
越懶係嘢越敗好感

南瓜珍搬左屋？
好似好大

又問

Sor 我之前停左排冇追開po

去左追擊屎盤

佢打啲嘢真係怪怪地
記得之前佢叫孕婦做孕媽媽

佢同佢男朋友分左手咩？

係咪想講原本放麵包機個位好就手好方便
所以就係優越嘅位置
優越係解優異 卓越 勝過別人
可以話地理位置十分優越
但佢部機點樣有地理位置可言

蝦乾行文極度詞不達意又1999
成日想用埋啲人地唔會用嘅字扮獨特
事實上勁多病句 唔該佢好好學吓中文啦
一陣教到蝦毛中文唔合格畀同事仔笑死

喺佢個reading corner睇咁多書都搞到咁
陰公豬咯

唔係你講 真係以為喺Angela p相重手咗

屌你優越的位置
蝦乾你第時點教你仔中文

Polly好似分咗好耐啦

Sabrina Chan咁愛國又嫁去美國想攞美藉，樓都買埋有美國資產真係將呢啲藍屍cap晒圖留低以後督灰用！仲有呀佢好似無撈ibank打算自己開賣嘢食，大家千祈到時要mark低鋪頭名多多支持

想行書卷氣 就算吧啦
想學人打書面語點知打到成pat屎咁
樣樣都半桶水

另外 “還未定好它的位置”呢句又係大笑三聲
幫你改做 “還未找到適合的位置安放它”會唔會好啲呀蝦乾？

我現時自己肯做飯啲fd

蝦乾啲story可以攞去做病句教材

pin this please

見到佢story 帶着個cumask就覺得好撚鳩

話唒都係讀Cambridge 點解可以咁鳩

今日先訂閱完佢，佢屌d小糞紅好正支持支持

仲有
優越的位置 留給奶樽消毒機吧
分句勁奇怪 就算打逗號都係唔順
係咪打個就字會通順啲

估唔到痴線西除咗幫蝦乾諗拍片idea仲要改埋文

做乜鳩

個個都話佢ex好快同第二個一齊，唔知係咪個男出軌先分手
有冇人有佢ex個現任女朋友睇下

點解佢同ex分手

Lm

樓主pin唔切
睇#2

我都覺得
佢地兩個d五官擺位都差唔多
又成日短髮

寫書面語台灣腔比較北歐知性

頭髮d色都差唔多
但我覺得angela靚啲

條支那閪咁愛國又要做漢奸
想睇佢快d開聲支持美國警察

乜撚嘢接唔接受到啊死賤男
CG不如分手啦真喺 放過對方又方過自己

好心就放手啦

Ken都真係世界賤男 賤男真係冇樣睇

男方ig應該有？詳情我地呢啲外人真係唔知

up嘜春呀 隻隻字都睇得明 但唔明嘜意思

早幾日睇cg 飲茶直播同新片都有ken
兩個冇乜嘢敢
以為佢地好返

仲唔分手....

真心 CG點忍到？？？？
單睇啲文字已經想打柒條仔

第三者係咪盲咗

嘩屌KEN好撚賤

係唔係真係講緊啊Ken
係嘅話想講 你做男人做到咁好撚cheap 一係就分手放過人啦

係一個謎，我哋冇人知

到底係咩對話嚟
偷食？
佢咁叫明食
唉 CG快D離場

好似有，之前好似有人放咗上嚟，不過冇正面相睇

係囉，前兩日好似先出完片，感覺氣氛同以前一樣咁好但ken又會誠實到咁樣嘅

留名

應該係cg and Ken
連成日冇野講都知

佢之後del左呢個Story
之後出左個新Story
加多左句野帶頭盔
話係佢個朋友個case
但明眼人.....都睇得出...

話說佢之前同過何猷亨拍拖

做女人做到咁委屈真係及早離場啦

好撚樣衰 望落又老又削
對眼又唔知望邊

對眼望耐咗好似IT隻小丑眼珠分開個樣

個對答好呀Ken feel「一時時呀」，「咁你接唔接受到」應該係同之前live講「咁你唔好搵我」既口吻一樣。
如果cg明知Ken 係咁，又唔離開佢，又keep住post 呢d，之後又戴返頭盔，其實會令外人有d反感，雖然佢係受害人

如果阿ken真係咁做, Cg真係愛得好卑微同委屈……

我都明點解Cg會拖住唔斬欖, 始終阿ken係負責拍片同剪片嗰個, 同埋Cg都仲係愛阿ken,諗住阿ken會有一日回心轉意……

但Cg如果你睇到嘅話， 我希望你盡快斬欖啦……唔好再畀呢個男人一而再，再而三傷害你。 趁你仲有少少青春( 25定26歲?)， 發掘多啲自己優點，打扮好自己， 其實可以搵到第二個更好嘅……

拍片同剪片嗰度，其實你可以嘗試下自己一步步學，就當學習一種新技能， 初頭可能整啲片可能冇咁好睇，但可以慢慢脫離對阿ken嘅倚賴， 你會之後發覺自己比以前做得更好， 過程可能會好漫長同痛苦， 但我覺得呢個係人生嘅必經階段去做就更好嘅你……

咁辛苦好心分手啦 堅持就會回頭咩

其實單野搞到咁，仲唔分手成日係度呻成日唔開心為乜？

有d似柒版張曦雯

仲有阿ken個第3者又係賤貨黎
明知人地有女朋友
死賤種

同埋乜都搬曬出嚟俾網民睇真係好咩

記得有絲講過佢隻求婚戒指係佢自己買再扮surprise

以前好多人攞佢同mmc比，同樣劍橋出身，mmc貼地好多
如果唔係知佢本身有錢，仲以為佢係啲保險雞 可能相由心生啦

想victimise自己

佢個樣好大陸雞樣

整過容？
塊面好方

最近Rubyclose, 黃安， 火雞姐 係咁賣個咩波波醬

屌點解賣呢啲都仲未死

幻想到Ken 個語氣應該係:係咁架啦 頂得順咪頂 頂唔順分手 點解cat girl咁樣比人踩到上心口都可以忍
如果cg睇到想同佢講 個個女仔都值得比人錫架 佢唔愛你就走啦

cls對話
一段感情愛得深 但又咁委屈
真心及早離場好

佢以前個樣⋯⋯頭先睇咗佢ig一陣都係記唔到佢個樣

渣男死仆街！咩接唔接受到 係你仆街呀！ 仲怪個女人接受唔到？
嬲到比左個負皮！ 唔好意思！

有料爆？

sor自膠

見到個個係到屌ken真係得啖笑
其實你地有無諗過cg成日打第三者既野令人誤會係ken出軌 打造ken係賤男 但又要繼續同佢拍片 咩心態黎 cg最叻就係扮受害者

屌佢可唔可以唔好搞到啲台灣人以為香港人中文好差

同Tina一齊玩都唔係咩好人 我相信物以類聚

渣男
仆街／人渣／賤人／冚家剷

麵包機要放地下? seriously?
佢屋企有冇細到咁
蝦乾成日懶高尚有品味但細節位都係有陣寒酸扮上菜味滲出黎
e.g.瘋狂買LC 名牌飾物/鞋/袋 但屋企野用淘寶

好想正評
可惜我P牌

但係cyn都同抄襲嘅hannah huang熟

但點解Cg要咁做?

其實分手咪算
扮到冇事又一齊拍片
觀眾都唔想睇

Cg 自己又忍唔到啖氣出post鬧阿ken
轉頭一定又屌網民對號入座討論佢哋d嘢

好想睇下p牌個版面

佢啲story真係好撚愛國，成日tag中國香港，又笑9示威者

四房啲基因真係好差，大女吸毒，呢個何猷亨又柒，完全無忽似賭王，至於個個mario就係attention seeker，成日做啲野博上報

其實麵包機都唔大部
唔用咪放入櫃囉
用個時咪拎出黎放係飯枱整囉
咁樣講無非都係想人讚佢偉大,為左蝦毛犧牲左好多etc

點樣笑？
想睇佢笑9美國示威者

老實講偷食咗三次 仲要阿ken 話咗想分手 cg expect 有咩好結果

身邊個個朋友都知，但佢女朋友唔知？
好慘

真 其實CG咁樣好犯賤
（當然Ken 係賤係仆街）
但明知對方係賤格仆街仲死唔放手為乜
做唔到情侶咪做商業合作關係
（一個拍片一個剪片 ）
再合作唔到嘅 咪自己拍學片

何必裝作可憐 又係咁公開
但又唔解決問題？
其實呻唔係問題
但呻極你咪又係同賤男ken一齊

大家都勸你走
你咪又會繼續選擇同佢一齊

預左有負評 但睇到咁樣真係有啲火滾

其實冇乜分別 只不過係冇得睇正負數目 冇得正負皮同推唔到
好後悔之前做咗咁耐cd rom都唔申請返個ac

係咪話永遠p牌 冇得甩?

Mk媽ava又曬女喇 但係佢完全冇留意到個女對鞋係掉轉咗

雖然佢係victim，但佢唔分手即係佢自己選擇做victim，又怪得邊個
正所謂條路自己揀，仆街唔好喊

笑死 睇個貼都知啦

Agree
初初幾同情佢
但依家死唔斷氣睇到少少嬲
自愛好緊要
無謂為啲仆街賤男留戀

衰啲講句，我諗除左ken強硬地同佢分手，然後唔再聯絡，如果唔係呢個情況無限loop

利申：見過fd遇過呢種情況

光復完香港 冇曬班5毛可能就有得甩嘅

其實無論做咩，
連登仔最後都係屌返女人最錯架啦
cls

所以話平時個女肯定唔係佢自己湊

乜嘢賤貨呀 支那term

你就真係未訓醒 我係絲打 唔係錯唔錯既問題 其實成件事得cg一個人出聲 佢講既野就係事實既全部咩唔通 我係登ken慘 比人鬧到咁

樣衰又真係未算
但覺唔覺得佢個樣好有邪氣
明明五官算靚但成個樣睇好不安
又斜視 心懷不軌feel

你地講到自己好瀟灑
咁多年感情可以話分手就分手
一啲struggle 都冇

痛苦嗰個又唔係你
講就梗係易ga

唔關事
我自己都係女人
好憎啲父權連登仔
有無睇清楚 我話 CG 係犯賤
而Ken 就係個賤男
最錯係ken 多次偷食出軌
而CG 做錯嘅 係繼續同ken一齊 無分開
但又多次上ig 暗示ken 點賤格

咁CG仲唔係犯賤？
再次補充 Ken 都係賤格死仆街
成件事 最錯係佢出軌偷食
Okay?

咁唔通叫CG 繼續戴綠帽？繼續忍落去
戴完一頂綠帽 實有第234567 頂帽架

如果ken真係偷食既話
當然佢係仆街仔Cg的確慘啦
呢個情況一係兩條友自己傾掂佢/分手byebye
但cg無分手 反而單方面係咁數男方
其實都唔好得去邊 明知對方會繼續偷食
都仲要痴個頭埋去想點？ 咁樣的確會顯得自己好慘
但外人角度黎睇 只會覺得你好煩同自已攞黎

P.S 唔係針對cg
同埋啊ken偷食既話佢真係仆街仔黎
只係因為身邊都有過cg呢啲人 所以想講少少感受
明知條路會仆街都照行 真係仆街唔好喊

屌
好撚弱智 個囡好彩唔係佢湊開
佢都係影下相就算啦

講就易
拍左咁多年
認真咁易分到既
咁即係大家都冇感情啦

同埋永遠男偷食最後都係會屌返條女有問題
話條女on9乜乜乜
許志安事件
d人最後係鬧返sammi 犯賤仲原諒佢
羅志詳多人p
竟然依家係鬧返佢條女整容雞

最經典
Edison 事件
竟然係鬧返受害者呀sa

Mingsze都同火雞姐係fd
Bethniy 幫藍屍 jade 宣傳
Mira同屎萊姆係fd

有時真係好難講

我緊係知講就易 唔係當事人嘛
所以咪講緊我係用外人角度睇呢件事
更何況依家其實都係得catgirl既角度同佢單方面講既野姐 都唔知啊ken係點 同埋實際情況架
你地又咪已經幫住曬catgirl

PS絲黎 廢時比人以為係連登仔一定話女方錯

原來ding ding同Hillie 都炒左
之前見佢哋仲一齊開舖頭 賣衫
而家已經互相unfollow左大家

Edison係阿嬌

屌笑撚左

曼德拉

佢又做乜鳩點粒癦喺眼角
搞到我以為個mon污糟咗係咁捽

我冇特登去講 我唔識佢女友

sorry 自膠左
但想講重點係...
永遠男人仆街都係會鬧返受害者....

啱呀
根本cg明知阿ken唔會公開講呢啲嘢
於是自己衝出嚟插左阿ken先
等佢成為公敵/賤男
實際情況係點根本得佢兩個先知

佢咁樣係咁話人唔成熟
又好成熟咩

btw 甘佢老母

屌 呢啲情況真係經常見

仲有一大堆有幾k followers嘅人都賣
佢嘅功效同成分乜都唔知 連sell嘢嗰個都係平嘅 點說服人哋買

其實Catgirl咁樣含沙射影

到底係想點？

屌 柒到

咩人黎架？

香港既所謂KOL我都唔覺得係咩好人
（有幾個我係支持 但好多好多都係得個款）
有時人緣就係隔住個Mon都睇得出你性格好唔好

佢好似生左幾個月咋wor，咁快要著鞋？

男朋友出軌=佢係受害者
知道出軌仲同男友一齊=佢自己揀
自己都唔愛錫自己、唔肯改變，其他人幫得到啲咩
頭兩次放負咪覺你慘，講多幾次咪厭你煩
條路自己揀，仲想一齊就唔好怨

利申 自己做過佢角色，身邊都有試過朋友係咁，真係會令身邊人好嬲好炆憎

呢樣真 朋友係咁想屌醒自己 但死都唔聽
但過咗去再睇返 就知自己真係好on9

不過catgirl自己唔肯醒 真係冇人幫到佢
但又唔明點解Ken做到出哂面都唔肯同catgirl分手

我都P牌但睇到正負皮評數目喎

如果佢覺得cg講嘅野唔係事實或覺得比人屈 佢可以出嚟澄清返㗎喎 又冇人唔比佢解釋

相由心生嘅最佳例子

可唔可以唔好咁撚假啊你po過幾多次大家有眼睇啦，亞洲人俾人叫Corona俾人打個陣又唔見你班左膠出聲

何猷佳？啲人形容係都市傳說有人又話夭折左有人又話係英國

同埋我覺得佢係唔贊成police brutality但我唔覺得佢係支持個運動本身，姐係the nature of the movement，五大訴求佢一次都冇po過，我亦唔覺得佢認同啲訴求，有冇人明

有冇冇記得呢條臭西有幾多次啲手足俾人打緊個陣佢照出片，照post story去吃喝玩樂？依家仲咁撚串？你香港土生土長架，咪撚扮曬whitewash 左啦

感覺係有存在，因為四太賭王無否認過。

同埋點會咁多人都有聽過呢個名，呢單野好似曼德拉效應咁，久而久之大家都懷疑自己記錯

救命 你地講到好有畫面好好笑
不過見佢個蛋糕終於唔裂 同無咁乾到沙漠咁有d欣慰
一個咁簡單既蛋糕要整n次
就算好味都難頂 何況佢仲整到咁乾

屌你
平時一定唔係佢自己湊女 笑撚死人

好似係一個鐘內嘅留言就冇得睇正負皮數目 我都係一時有一時冇

冇p都係咁架喎

Edison件事根本男女雙方都無錯

難聽啲講句 cg真係自己攞嚟 好憎啲人成個怨婦咁

Ig係屌又唔屌咁 一係就自己斬攬 一係就直接開拖屌柒條仔

人都係犯賤

覺得佢冇乜香港人身份認同
睇佢啲content ，感覺上佢覺得自己係鬼妹仔
又ABG transformation 又叫自己chinese witch

記得有人Q&A問過佢點睇香港呢一年嘅事
佢答’people deserve to have what they want’
感覺上佢係隔岸觀火only 仲要係唔係好care個款

琴晚彈左家姐新片出嚟入去飛住嚟睇
真係好冇內容
私人影院=賣廣告洗枕頭套+零食+水果茶
最撚on9係叫完兩個細佬入嚟
睇咗一陣叫佢地羨慕下又叫佢哋走

知道廢J 而家先知 sorry

佢當撚咗自己ABC?

佢兩個細佬都無佢咁好氣

呢條八婆算撚數啦
日日喺度抖陰屌
香港人對佢嚟講係一個拎嚟賺viewers錢嘅身份咋
jlou死撚去大灣區啦

冇錯 唔係強硬分手嘅話只會無限loop 我係過來人 好想同cg講勉強冇好結果 繼續痛落去不如一刀斬 咁樣拖拖拉拉最後傷嘅只會得你自己 對方只會好快就recover到

尋日search佢搵到大陸個知乎寫文吹捧佢，下面啲comment 話明顯洗錢pr，個鼻同以前差咁遠，linkedin寫到咁勁邊得閒日日po ig

佢真係勁核突 扮野撐外國示威者
但係香港做藍屍
癡線

好樣衰相由心生真係無錯，咁有錢都有陣娘味

個鼻超假大陸人咁buy應該因為佢個樣真係好大陸喱

Sona出咗新片呀入面仲有Cyn
唔該大家CLS呀

咁痴線西係到八卦討論一D現實唔識既人 係唔係全部都八婆白鴿眼臭港女格😂咩邏輯

咁講法你都係wor
btw咪用emoji

關你撚事咩

係唔係全部痴線你都係八婆白鴿眼臭港女格我唔知
但係我肯定tina wang一定係

Lch 搞咩？

我都有見到 好似爆佢條女都唔係好人

一定要現實認識先可以討論？咁所有公眾人物都唔使傾
我認我係八婆港女所以先㩒入嚟
btw唔好做表情撚

Givenchy男職員LCH___家暴＋食軟飯＋偷食懶人包2

我地係隔離討論緊

Alicehaha 開網店 一套餐具要成五舊水

佢做乜皮膚咁差

佢點解咁鐘意呢啲色次次都呢啲色厭唔厭

成五舊水買套咁嘅野, 邊個會買?

一睇個樣就知唔好用

買嘅on9咪即係助養蝦毛

係邊到睇到係佢開?
因為唔覺佢有PO過

YouTube 話開店
係咪淘寶野

G market 有得買
千其唔好幫襯！蝦乾食水深到！

冇sub佢youtube就唔知道係佢開
做咩唔敢係IG公佈同自己都冇follow個a/c

痴撚線邊個買
食水咁深

又貴又唔靚. 係咪傻的嗎

佢真係好似舅父

嘩我睇到火都滾埋
我用手食都唔撚會買佢個set咁既餐具
講真靚唔靚 見仁見智
但賣成500蚊真係食水深到
真係咁唔搵到食要咁樣食水法?

痴撚線架 5舊水？？？
睇落唔好用又唔係靚好過去搶喎
十足十淘寶款
不過可能佢港豬真係會喺淘寶入貨都唔出奇

真係好似，未見過咁樣衰嘅bb

中淘寶呢隻款好耐以前淘過
好撚垃圾狂甩色
真野應該唔會掛

未見過啲小朋友咁唔可愛

但我覺得蝦乾會入淘寶貨嘅機會唔細
錢又賺多過日本/韓國入返嚟

個款咪又係抄cutipol
幾百蚊買cutipol好過

應該唔會掛
500蚊用兩用甩色
佢應該唔洗再撈

蝦乾賣隻牌子叫bogen （不過點解佢唔寫清楚個牌子名剩係寫fine dine set）見到其他網站on sale 賣HKD $250食水深唔深就見仁見智，不過佢之前唔係話要做photographer咩，皮已收

所以佢del曬tag佢個女啲相
人地影仲醜

d牙好似史迪仔

話我嘴賤點都好
真係好撚柒...

好似大陸嗰啲農村小朋友
返鄉下探會見到喺隔離地下玩泥嗰啲

屌你形容得好貼切
不過屋企有錢 大個可以整容 依家幾醜都唔怕

個樣好有幾十歲嘅男人嘅感覺
其實都幾慘 咁細個已經咁樣衰
大個唔知點算

仲要等多10幾年先有得整

邊度有得睇佢舅父個樣?

山東細佬喎佢ig咪有

冇follow

呢個係因為前排太多人帶風向同埋跟風見到個post多like就跟住like 搞到明明一個好垃圾嘅post太多正評
連登廢事俾人帶到風向同埋想大家有個人意志咁負皮或者正皮 同埋廢事有狗/五毛開po 誤導大家嗰日嘅抗爭路線/行動
所以其他人喺頭一/兩個鐘係睇唔到個正負皮數目

原來都幾難搵碌到佢結婚先有佢細佬

究竟佢平時幾厚粉

天拿蝗打手？言論自由你吹bb？
痴線西呢個版面就係討論自己見到既感覺到架啦
我就係覺得同天拿蝗一齊玩唔係咩好人

我唔代表你 你都唔代表我

我睇你呢段comment都知你無試下運轉下個腦

最左同最右都係?一樣樣

無錯
次次講親Tina Wang都一定有人dislike
收皮啦打手

條八字眉好鬼頂癮

佢右邊嗰個成隻多啦A夢咁

佢老公都真係幾矮下

同左手邊嗰件八字眉幾似樣

好似柒過錢七
錢七啲牙都冇佢笑到咁

嗰個就係佢細佬

可能係佢啊哥 不過未見過 但係佢老公真係好撚矮

之前cap既圖
睇幾多次都覺得好嘔心

好猥瑣咁
佢細佬個樣都好老

嘩反擊大陸婆啦

佢真係好癲正常人點會咁諗，第時幫個仔揀學校會唔會睇間學校/校服靚唔靚

人地公主黎

我成日都覺得佢想完美化每一件事，但出到嚟一啲都唔完美。

有錢矮到侏儒咁都無問題

我可能要落地獄啦

韓國抄野技術都好高
啲袋呀鞋呀成日抄名牌
但又好多人買

好似大白鯊

我有撞過佢兩個 sue已經唔高佢好似話自己167但覺得佢冇 佢老公矮過山東同我差唔多

下面個張q好多喎

第一眼以為係beauty exchange 個website

點解小朋友啲牙可以咁.... 又唔係唔齊 只係好疏 定係仲未出齊啲牙？

終於都啱

個網站style有啲似仙仙間鋪

呢到咁多kol mon post
成日見到呢啲落地獄圖
唔知有咩反應
同埋想知佢地點睇崠七
由其同期做老母個堆
成日「可愛的Jane」
屌 假撚到

維他奶個包裝

佢女應該好快比山東捉去整容

兩個女都咁醜
身為佢仇家嘅虰虰
會唔會當係inside joke 咁
笑到gapgap聲呢

佢個描述 淨係可以食晚餐 唔可以用嚟食晏

見到jade個story
想問下佢有冇攪過婚禮影過結婚相？

淘寶野

有mon po

但我覺得仙間舖有心機啲
利申 仙仙打手

佢整個蛋糕都可以post勁多story
打蛋都post
好似前世未煮過嘢食咁

到底佢好唔好意思生咗個咁柒嘅女岀黎，完全貨不對版點樣到老爺奶奶

到底有幾多KOL有MON PO

冇得做kol岀event就轉行開網店
用自己名氣呃啲港女買佢啲嘢

佢自己都好似用緊cutipol
而家就賣高仿呃啲妹豬
買完就可以享用同alex一樣咁有質感的生活呀

一陣啲妹豬上網多手seach牌子，
發現上網買仲平過同蝦乾買，
油水都撈唔到啦

屌
當初仲以為BE幫佢賣廣告
點知係佢開網店
真係有90%似

又要開始狙擊蝦乾

我都諗起呢舊野

我記得佢自己屋企果隻都甩色唔知有冇記錯

睇蝦乾啲片睇到人好有壓力
啲牌子完全唔知乜撚野黎
睇到一半頂唔順又悶又唔貼地

淨係介紹廚房都可以用2x分鐘 唔知以為有一千呎
而且用既野又懶係特別有牌子 其實唔一定要用貴野先煮到好野食架囉 不過佢都係唔明呢個道理架喇

你無記錯呀佢仲俾過痴線西笑添
Ps紙巾肉丸再無限loop

各位妹豬只要俾$500助養蝦毛就可以享有同ALEX一樣嘅美感人生啦

不過蝦乾用緊嘅係cutipol
你班妹豬就.....用高仿算啦

美感人生 high 大左

佢又係一副專家口吻介紹佢d裝備

佢唔理煮得好唔好食架，扮有品味呃到d無知婦孺咪得

裝備撚

唔講以為佢煮嘢好勁 用貴嘢煮嘢但煮成咁 有咩用
大把師奶用平嘢 但煮餸好叻好好食

頂佢自己用正版仲hashtag賣就賣高仿

下一個屎盤

痴筋 自己就用正版cutipol
抄款就賣俾人 仲要咁貴

一定要狙擊
佢實在太不自量力

冇

以為我miss左

我上面都講左，佢係香港大讀本地中學，所以佢只不過係一隻移民左既港豬

佢撚有閉關咩差唔多日日都有story架啦，屎盤個d就真係叫閉關喇

終乜鬼於？唔係一早搵到cutipol咩？終於搵到高仿cutipol呀？頂咁無恥都有

之前仲話收PR試用收到唔想收

裝備撚蝦乾收皮啦
淨係識sell老翻不單止又食水深
平嘅同款自己搵圖上網買唔好
街舖Francfranc都有得買洗撚同你買咩

所有野都做唔好
煮飯又唔叻
麵包蛋糕次次fail
片又唔好睇
化妝又無特別
襯衫又柒
好心收皮啦

佢性格上或多或少都有缺憾
樣樣都要控制住 永遠都要最好
小熊貓食慣受慣
只能話蝦乾條命生得好 搵到個願意遷就佢嘅另一半

但係諗番起第時個仔做乜都一定會俾佢嫌無美感 就有點GG
蝦仔的挫敗人生

我都撞過佢，最多165

不學無術嘅人,知自己KOL條路就黎到盡頭,學好友仙仙開網店,見人地咁成功又爆單以為自己都得,但奈何D taste一路係扮出黎,又唔識創作/設計,諗黎諗去淨係諗到賣餐具,勁撚無誠意,人地賣靚衫起碼要襯+影海量造型照+開ig live介紹蝦乾低價入高價賣翻版cutipol cap妹豬水,當粉絲係水魚勁撚賤格

期待回覆

仲要抄埋BE個網頁

bin c

完全唔覺得佢生得好beth個d先係

好波絲打對佢已經好客氣，今舖睇你有幾知性喇蝦乾

佢最叻豬咪係嫁到個冇乜所謂嘅熊貓佬囉

有冇人知崠開實體鋪？
賣佢啲母女裝

佢好似不嬲都有實體店

我記得之前有痴線西話過佢套餐具甩色
所以佢自己用嘅可能都係淘寶嘢

Sor 已經有相出嚟bin c
Btw 蝦乾盡快回頭是岸 快啲收返好你啲A貨餐具 唔係既話你會係下一個屎盤

每搬一次屋都拍一條

佢未婚先孕

佢連個灰字都打錯btw嗰個係咪殘體字

連Beth都頂條老泥妹唔順

好嘢啊Beth

我一直都唔明點解咁撚細個廚房可以講咁耐
連個鑊產都係度講一餐
呢D唔係叫TOUR，係叫產品介紹
重要廚房 廁所都出TOUR片，大佬知唔知醜

呢個係假野？？仲記得佢話去歐洲咩諗左好耐先捨得買，

好假，呃nes d frd？

精彩重溫

係囉我都好有印象 仲話記住一定要喺歐洲買

叫得裝備撚 你估流架？

呢位BE前同事Mandy.....
到底要有幾嘔心先做得岀幫蝦乾賣廣告

明明自己都用緊Cutipol

老泥盤肯收線未

呢個喺pinkicon買㗎

佢del晒啲comment呀 頭先仲有好幾個㗎

餐具抄完cutipol，另外網站d顏色同字體感覺上以為自己上緊BE
Cyn賣衫有埋實體鋪都無佢賺得咁狼胎

啱啱去搵黎睇 全部冇曬🙂

佢好似係買咗呢個先 後尾啲人話佢知係抄款
佢先去買翻真嗰個

Del cm姐係身有屎啦

光明正大洗咩遮遮掩掩啫
身有屎
第時點以身作則教蝦仔

想講佢16年仲用緊假袋 當佢唔知個袋似celine
但過咗3/4年後就扮專家扮celine fans
唔該 好撚嘔心呀蝦乾

而家聽返原來佢以前正正常常嗌自己做 “Alice”，但睇返啲新片就嗌 “Alex”

人地以為自己係名媛女神
收皮啦死藍絲打針打到膠哂
明明隻求婚戒指自己揀 扮surprise

佢仲要解釋話呢個時期佢只係啱啱出黎做嘢，點會買得起celine 話返啲viewers轉頭

明明最右個樽都唔夠位又格硬放埋一齊咁樣又靚咩

唔知佢諗乜，全部李錦記又靚唔靚呀？

下真架，係邊度睇返黎 一路以為連登冇乜人識佢

有冇人提議下點阻擊蝦乾，佢兩個account都唔俾留言

去YouTube?

隔一排就會有個post講佢
話最靚ibanker嘛
未婚夫叫Damon 大陸人嚟㗎

因為佢根本唔係賣緊cutipol
唔係點呃班妹豬錢

我淨係成日係fb 個個dna test 廣告見到佢

好心佢就快生得就咪搞咁多野啦，賺錢賺唔切

我就係蝦乾新片留左言啦，你地呢？

係囉，扮晒celine忠實fans咁，懶係tasteful，好撚無恥

留左言

我都有印象

唔見有係咪又俾佢秒del左

條條片都係得啲好嘅comment

佢youtube留言係咪佢審核左先show到出嚟？我留左言但log out左就見唔到自己個留言

仲係到呀不過大家一齊留佢就del唔到咁多

上面有片

係喎，我都係淨係見到自己留言，見唔到你地個啲，有冇絲熟youtube知咩事？

絲打你log out左可能都冇左個留言，我未log out都見到自己個留言
蝦乾你封晒d留言真係好撚驚畀人狙擊咁喎

我仲有係有興趣啲人既留言下面叫佢地唔好買

好嬲佢delete我留言
我決定刪一貼十

未必係del留言，我見到自己留言但log out左就冇左，未知係咪youtube問題

我都淨係見到自己個留言
蝦乾一言堂Del comment??佢真係唔怕俾人狙擊

點解臨生先接網店？
因為坐月冇事做吖嘛！

仲要佢兩個ig都唔俾人留言

IG呀我講
我用另一個account睇唔到自己同其他人留言

賣高仿呃港女 唔撚驚生仔冇屎忽啊

蝦乾最叻講埋啲成分出黎懶係好pro咁，仲要嗰啲化學名詞係唔常見同埋知黎有咩用，其實真係好乞人憎。
suenn都會成日介紹佢用嘅嘢但都唔會咁，純粹就係一個分享，好似聽緊frd同你講有咩好用/點解好用咁。

咁樣先顯得有知性美
大把無知嘅妹豬覺得蝦乾講嘢好有深度

第時親手幫蝦毛換屎片會唔會破壞左佢嘅美感人生？

佢係咪淨係識療癒依個形容詞

佢唔係賣咗貝沙灣復式之後租御峰咩睇嚟名媛女神都想走資去美國説好的愛國呢？

#換片抺乾淨哂好療癒
#bb飲奶好療癒
#洗奶樽機好療癒

佢個仔出左世之後一定重撚煩膠

蝦乾幾時先收皮
開個post整合？

第時佢應該會一包包尿片拆晒岀黎，然後整齊排列好，
再放入北歐風小籃子入面，影番張相
#已被療癒

屌 好有畫面

求高手指點 料就大把

佢奸商食水深先係最大問題
乜依家啲妹豬錢咁好呃咩 當正人水魚真係好仆街

好呀邊個負責開？我準備好了

btw包你老母啊蝦乾

其實崠個女幾慘 又生得樣衰又要俾佢呀媽將所有樣都post晒上網 明知個女俾人鬧樣衰都要繼續post 唔保護自己個女都幾賤格

一定幫手推！

佢老公哈比人黎？

無睇開alicehaha,但追post見你地講佢啲野
都覺得呢種女人好撚煩膠作狀
佢老公係點頂佢

cutipol唔撚好用喎
連自己俾錢買黎showoff嘅野原來暗地裡係覺得唔好用,到底平時d廣告十篇有冇一篇係發自真心推薦
班kol真係好撚假西好冇道德

唔知佢個fd mandy點諗？蝦乾話cutipol唔好用呀喂

之前都冇咁憎蝦憎 只係笑下佢懶係pro扮專家
今次開shop又食水超深真係好撚反感佢

Cls 真係好無恥

其實呢set最出名既係叫cutipol
好似係葡萄牙牌子
一隻叉講緊幾百蚊咁上下
大陸好似好興 所以勁多假野
印象中蝦乾好似有買真野
估唔到宜家賣埋呢d抄款韓國野

所以咪要幫蝦乾賣廣告囉

有絲打爆料話佢老公好proud of有個youtuber老婆

屌諗起蝦乾嘅螞蟻論就

小熊貓你今日Lunch同唔同我哋一齊食肉呀？

好波！見到好多虛偽kol上晒水屌美國警暴
但少啲抽擊番啲五毛

廣告只是廣告 妹豬唔好盡信

笑撚死個湯名長到

好無恥呀
今次就嫌棄cutipol，
唔知下次幾時到佢扔晒啲LC煲？

八卦去睇吓佢IG，佢都幾靚女都幾自然

查實佢老公做咩 唔驚比同事笑咩

有種金玉其外 敗絮其中既感覺 與其將自己人生包到咁靚 靠廚具換取儀式感 不如有實際行動充實自己生活啦佢做人母親㗎啦

叫佢收撚皮啦，咁柒嘅鬼妹
同老母講英文，佢老母都唔識聽英文就係鍾意對佢講英文，次次佢老母都比唔到反應佢，明明識講中文都唔肯講

係咪有病，佢依啲筷子匙羹金做咩

重溫左佢呢條片,佢話為左家人健康,食具要用有信譽的,而且好鍾意cutipol嘅木製柄點呀今天的我打倒昨天的我?佢賣緊呢套唔知乜春雜嘜牌又有咩信譽呢？

係威既！d細唔知點睇佢個youtuber老婆

成個曾志偉咁，直情係好似成個人都好扁咁

講緊cutipol一件其實都係$1xx-$2xx
佢呢套老翻又憑乜賣咁貴先？

Kawaiiifong d fd
個樣麻麻 但佢身材好好 瘦得黎都有波

下次佢網店賣煲係唔係就會踩LC

佢老母應該識英文？如果唔係點同法國老公傾計，又唔識法文，不過係香港口音重左少少姐

出貨唔快 因為淘寶集運需時？

佢冇移民，攞working holiday visa去加拿大咋
所以只係一個英文好既香港人

希望今年可以推到蝦乾同屎盤都收皮（係呀，唔好以為我地依家準備狙擊蝦乾你就可以出返黎呀屎盤）

原來係咁，所以咪唔明佢又唔係移民，拎住特區護照係度扮乜

點解我同幾個絲係蝦乾YouTube 既留言仲未睇到架

賤種喎

Sor睇漏第一行

佢應該真係set左要經佢審核先公開d留言，真係一言堂睇死佢唔會approve 對佢不利既留言

叫蝦乾解釋下

有請師兄

屌我絲黎

佢unboxing條片仲話本身係想買sangle
之後見到有classic box 試完就撻着左

扮咩試完撻着左呀 本身咪有個抄款囉 仲要同色

佢乜都唔俾留言點叫

惡過共產黨

去佢啲frd度留

用真身dm左

笑死 親口講透光肉

同意樓上絲打所講，，蝦乾每一樣野都講到自己好似專業人士咁頂佢唔順
Sona琴日條片講嗰個貴價焗爐，都冇好似佢咁扮專家

唔知佢朋友Mandy會唔會覺得自己一嘢衝出黎柒咗呢

以為佢個紅底老公食左大頭奶粉

呢個Mandy係BE做左好耐？
成日見佢係曬佢地咁多個到留cm

你話冇利益輸送我都唔信，再講係咪真係有「好多人」問佢係邊度買都未知

唔比留言？

間舖頭今日先開佢話買左好耐？成件事好鬼

佢係咪有份夾呀
咁落力

辭咗職好耐啦
而家賣自家製手寫書法product, 做到風生水起

又經常整戚風蛋糕(成功的)
整到有一排連蝦乾都忍唔住瘋狂咁整(失敗的)

佢受眾層面應該都廣
佢賣嗰啲自家製product其實係幾靚嘅

你未加佢？

好似雪嬸同okb咁扯貓尾

姐係點？要follow先可以留言？

發到變豬頭
Btw 今日先知Sona同崠都係fd子
Kol世界真係變化莫測，互惠互利

lm

其實Alex以前係be做 唔洗做copy writing嫁咩
點解打親d野都咁突兀

北歐文青風 我地睇唔慣姐

yes

好治癒

其實好撚慘 阿爸阿媽都冇話特別樣衰 但自己生到咁 五官可以話冇一個係靚

唔講以為佢賣個套好撚平
又唔諗下自己賣套餐具賣到天價咁款

呢個ig follow左都一樣留唔到
蝦乾心胸窄到呢

書法product 都搵到食？

大大向小妹求咗婚 睇到個post有啲驚訝 覺得小妹仲係好細個咁
Btw 都祝佢哋幸福快樂~

崠執過姐

西洋書法 唔喺到幫佢宣傳啦
得閒可以上去ig睇下
狗女都有幫襯過佢啲結婚証書套

Set咗YouTube 審批留言
咁我咪放呢度囉 反正佢都mon post架喇

你條留言好過癮
佢買嘢一味睇外觀 完全忽略實用性
由正負零，到最近岩岩俾佢嫌棄嘅木柄cutipol

用刀把肉切得薄薄的像A4紙 真的很療癒哦

完全未見過依個人

點解你留到言

又要出返呢個gif

之前好似講過話身體語言，jlou同佢老母講英文真係答個單字㗎

磨牙
幾時有絲幫佢出個連登post?
要諗個知性療癒標題呀

蝦乾舖頭啲followers升得好快喎，有冇人提下啲妹豬呀？

Beth緊係睇唔過眼啦 佢自己賣化妝品/二手衫啲錢一毫子都唔袋 直接叫viewer揀捐俾立場或者其他機構

死臭蝦個呃人鋪ig 話咁快就過千follower
最好唔好Follow佢
但各位真係唔好幫襯佢

條八婆只會笑你地買既係傻西喳
想要既 自己去g market買
key word:에펠골드 수저세트

最貴都係廿蚊支 賣貴5倍？
WTF 一定要狙擊到佢收皮！

今日碌碌下facebook 發現咗個土生土長既印度youtube 介紹黃店

facebook post :

最尾兩句文筆好到呢

仲有amore呢個名真係老土到無得再老土
佢係咪以為全世界得佢識呢個字

睇佢扮知性睇到好尷尬

Different
佢啲英文小學生都不如⋯⋯

生左兩件 肥左都好合理
但係佢心地唔好 連良知都冇先係最致命

講起樣衰Bb
有無人睇過Oh emma啲片
明明Emma咁靚女但佢個女

打錯晒啲英文就咪撚打
扮上流扮高檔唔係痴有錢女打幾粒字就得㗎
一打字就露晒底啦

以前有follow佢，一開始佢勁proud of自己唔化妝，但後未開始收pr野就話依個好用個個好用乜乜乜，心諗又話自己唔識化妝唔用化妝品

佢好勁cheap味 餐具又唔係齊過人 位又唔係formal 淨係名牌淡粉色有咩值得影

佢老豆係咪同佢唔同姓？
之前見有人話佢媽係大陸離過婚 帶住Sabrina chan嫁比而家個男人

乜佢唔係mix咩 點解英文差到咁

有 之前有條片係Emma去睇牙醫 個牙醫話佢個女同佢老公一樣樣

個西女人sabrina chan 咪又係走難咁返返黎香港，成9日話自己愛祖國，同佢個friend hk_always_hungry (= jasminelovesuni) 一樣藍到黑

咁樣呃人錢
蝦毛就嚟出世啦驚無屎忽？
賺埋d陰質錢 好無恥

用咁貴既野煮既野出黎又唔係真係吸引
仲要食佢餐飯肯定好大壓力 食前又要比佢瘋狂影相打卡
唔好成日懶知性啦大佬
又唔係真係有個種韻味

仆街，原來frd黎？之前有睇hk always hungry成日影自己屋企好酸又私人飛機咁真係好酸不過自從佢認中國人就unfollow左

可以加Angela Miuz落黃Youtuber List
佢有條片專介紹黃cafe 啲片又剪得靚

YouTube推算法推介rock哥既片，突然間發現已經好耐冇見到佢，唔知佢去咗邊

成日攞個老母出嚟做戲
扮到fit晒啲Asian parents stereotypes咁
香港冇事就消費香港人身份
香港有事就898 唔見佢出聲

佢721係比白衫佬打到入醫院 之後好似話佢自己係youtube自爆左啲野
啲人估佢係因為住元朗 加上佢有講過話其實屋企人唔係好想佢拍YouTube 所以就借自爆消失YouTube

唔係接咗個賭博廣告
畀人屌到變過街老鼠咩？

之前覺得佢好正義，不停踢爆d人

啲人就好似話佢係特登咁做 睇其他連登post講

Details係點真係唔知 唔知佢係你講咁 定係自爆 因為我都冇點睇佢啲片
但記得個post話佢係想借機唔再拍YouTube 估佢驚搞到屋企人 話哂住喺元朗國呢啲獨立國

會唔會係咁呀
條YouTube 片下面d comment個個都係插佢
如果唔係身有屎 做咩唔澄清 反而潛水？
唔想拍片都唔洗接呃人廣告囉
直接話唔拍咪得囉

咁我就真係唔知啦
我係早排睇講屎家軍啲post 入面啲人講起佢

矮都算 仲要頭大 好似得5頭身咁

講開又講 我覺得aspyn ovard個女都好…
佢po啲相有啲幾q有時真係好唔靚

洗咩同佢擔心
sue無家底都有得keep住整
佢更加有本錢執得正過佢老母

不枉我follow咗佢咁耐

療癒系KOL! Alicehaha開網店賣一套餐具承惠$500

Top shop

尷尬style真係得蝦乾先寫得出
喜歡吃中菜，咁都好講通常人地會話鍾意食某樣食物，中菜你講撚晒
講到自己對美咁撚高要求偏偏佢棚牙天生咁唔符合佢個人審美觀

因為好少港女鍾意食中菜
蝦乾鍾意食就顯得不一樣 顯得知性
自命不凡

啱啱睇咗絲打講蝦乾袋個條片
見到recommended有條咁嘅片
乜撚嘢係清楚系女生

太似佢前夫...好扁口扁鼻
生囡父系基因好重要

寫出黎一search就知你賺幾多
我不如直接訂

佢細佬個忠字係大陸拼音

佢塊面好怪
好"cha 皮"

都唔明點解重會有人睇呢兩姐弟

其實水魚條kitchen tour仲耐過佢
不過我覺得睇唔同人既口味
我就鍾意睇長片既
不過unsub左蝦乾一排 佢拍咩都唔想睇

想睇效果快d大個

記得之前西西們post過蝦乾用個d係會甩色

其實我覺得平時佢煮d好乾好fail既餸
或者無肉比小熊貓食
我都係睇下大家討論笑下就算
但今次呢單係光明正大賣抄襲既款
個陣當佢唔識celine好慘咁買錯假野
今次唔係啦
就算正版再唔好用
都唔係個藉口買翻版 仲要賣埋
唔知佢購入價幾錢 食水深唔深
但自己做創作(?)呢一行都賣翻版既咩玩法
唔好講好多人都用翻版啊
多人用唔係個理由黎架

但水魚真心煮野勁同埋冇個種懶專家感覺

樓上佢覆絲打dm話甩色既係cutipol，講到佢依家賣個隻就唔會甩咁我就唔信佢賣個隻d輝會好得過cutipol囉

三鳩姐啲frd黎

人地賣佢隻貨＄250都有得賺，當人地成本約1／2即係＄130，屌佢蝦乾賺成＄300幾一套妹豬d錢係易呃d

果然同得Hannah huang friend都唔係咩好人
兩個拍住上鬥抄

絲打平時對d kol好包容今次都頂唔順蝦乾蝦乾真係搞到佛都有火

490呀

係呀扣返估算嘅成本賺到＄300幾，助養蝦毛育成計劃

之前覺得蝦乾純粹煩膠
宜家開網店食水咁深
要狙擊

覺得佢似馬德鐘

日文嚟
嗰陣日本好興「清楚系」
即係清純、清秀嘅類型

睇錯添
不過有冇地方可以留言俾啲妹豬睇
蝦乾真係機心重到，一準備開舖就事前較曬全部social media 唔俾留言，預左會被人發現食水深，勁冇恥

佢係撚

Btw蝦乾facebook有得留言

推到開post狙擊蝦乾

趕緊essay 唔得閒開，有冇絲打幫下手

係小熊貓僅有個兩個北歐風小籃子入面分一個出黎放尿片
小熊貓好慘

如果fb有得limit comment佢九成九禁埋
幫蝦乾宣傳下個fb先

有冇人記得susana chacha?
而家又走返出黎拍片

留左

真心好樣衰 加冇咩內容

點會唔記得佢 又係呃妹妹仔錢

Agree Hannah 都係抄到呃埋自己

清淡系就有佢份

成家人住澳洲
澳洲大火聲都冇出過
完全唔知佢地活係咩世界

代購cutipol曲直難分

唔係呀嘛 即係佢賣呢個牌子本身抄另一個牌子 然後佢做代購？

係 然後踩正版既會花易污糟

之前就成個裝備撚日日tag cupitol
而家就話人甩色 收皮啦蝦乾

食水深唔深另一回事啦 可以賴落乜鳩成本
光明正大賣老翻更值得狙擊

蝦乾呀！
在大是大非前
錯就是錯

唔好再賣你啲A貨餐具

屌 見到啲abc講blm就嬲
香港人呢一年發生咁多事 你地做過啲乜
我見除咗我cap個到個留言之外都有幾個人叫佢地講下香港
唔知佢地會唔會理

乜鳩龜毛

Tag咁多都r唔到餐具sponsor
反轉豬肚就係屎
留名等睇蝦乾賣煲然後踩LC唔好用

呢句真係大大巴車返落佢度

呢個廣告好撚煩

啲abc不嬲都冇當過自己係香港人 好似個條八婆jlou咁

Jlou 係土生土長砣地香港人

見識過屎盤事件仲敢做生意咁食水深

抽得靚抽得妙

好心蝦乾就專心陀B啦
明知自己咁犯眾憎仲係都要搞壇嘢比位人入
等陣比人追擊完又出post話自己最近心情唔好 好驚影響到BB就無謂啦
佢係咪on9架

頂識好多人讀國際學校都係咁香港時事就懶理, 依家美國有事就懶有awareness咁，扮撚晒野，學樓上絲話齋好撚嘔心

係咪大肚真係會變無腦
咁多前車之鑑 有邊個kol cap水冇俾人篤爆
yaki賣塊餅仔都比人追擊到咁啦
幾舊水賣枝叉
如果佢啲知性followers發現佢食水咁深
分分鐘kol個份都無得做
得不償失咁撚蠢都有

都唔知係咪身有屎所以一早禁晒言，聽唔到就當冇事

搵我？

龜毛第一次聽呢個term

係咪金牛都係咁 佢係咁 林奠都係咁

係咁我要再睇清楚啲佢個樣啦

我頂唔順 幫Alex 開咗post

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

整合得好有心機，絲打好波已推

台灣詞

又日文又台灣詞 重要係人哋睇唔明
明明睇佢嘅多數係香港人

佢中文真係差到喊
唔知睇書睇咗去邊

其實我覺得好大程度上都係觀眾緣既問題
好似水魚教整蒸水蛋講到好獨門秘訣
但其實都係雞湯個盒印既食譜黎
我諗如果蝦乾咁拍應該會狂比人恥笑
不過做youtuber真係好講呢樣野

屌alex嘅全部都1個負皮
係咪mon緊post 療唔療到你癒

尋日睇咗佢新嘅vlog個女大個咗，留長啲頭髮，而家ok啦
細個嗰陣同佢前夫太似樣男仔樣套落女仔度唔係好得

佢地覺得自己係美國人多過覺得佢地係香港人囉最黑人僧係 喺ig話自己係香港人

但係美國人只會當佢地係chinese

真心嘔心成日話美國點唔好
又成日喺美國

水魚個種真係吸引人到人煮囉
無論食材定步驟 都好簡單而又好好食咁
但蝦乾個d真係睇完都廢事煮
睇落好簡單但又唔想食個種

邊個負皮？ 家姐定細佬？ 你地真心生得好樣衰 加豬

美金黎架

Sorry 大家 呢樣柒左
Btw 都係想話畀大家知可以自己買
唔洗經佢買 唔好做水魚

佢成日blur到好核突

其實幾鍾意睇佢
雖然之前佢同ex分咗手就少咗睇
但佢而家都keep住有岀片（非廣告片）
所以都有睇返 睇得岀幾有心拍同edit的
覺得大家可以支持吓佢

傳送門
佢呢條片仲要係全自購（除咗一件朋友送）

好有打手feel添
打手死全家

痴線西集體炒車

我成set買包埋運貴都係蝦乾一半咋喎
佢仲要得兩隻色揀
又可以係gmarket夾埋其他嘢買
點解要同蝦乾買
做個精明消費者

蛙妹個look完全fail

點會呀
下面有sis 係gmarket用hkd 個價都平過臭蝦買既
未炒未炒

絲打好波！

不是haters 淨睇相如果唔知係kol會覺得成班人都岩岩慚慚咁

咩叫愈來愈頻
好想幫佢填番啲字

好波

個聰聰特登露隻兜風耳出嚟

尿頻就尿頻啦
佢真係多9餘

佢地係普通人岩岩慚慚都好正常

成日將啲簡單文字複雜化
到頭來都唔知佢噏乜鳩

尿頻 拆開變尿愈來愈頻痴撚線 咩語法離尿頻本身係個noun離係唔可以拆開用
希望蝦毛唔好比佢湊 真係會學錯晒d中文

記得前排痴線西仲係咁屌佢扮情侶定乜

佢哋新屋喺奧運嗰頭？

話說頭先聽到崠啲整曲奇餅story錄到有屎盤把聲原來佢仲有friend架不過崠好似del左story 唔知係咪唔想比人知呢

IG story 有講過嘅
個陣咪俾人話佢理大火唔理香港

浪澄灣？

蝦乾ig有人cm度放左條link全抄公海個post

蝦乾住邊係咪都可以pin
我記得個個po都有人問

間shop一開就收得皮

蝦乾得償所願 終於可以閉關

On9隨時淘寶廿蚊都有一set

點解係特登
兜風耳係原罪

因為呢個報導先知呢度有post
肯定見Cynthia賣晒賺到笑又揾野賣

就算平都唔想買唔想用
就咁睇都知易生鏽

呢句笑咗

五百蚊一套餐具真係有人會用咩其實

佢抄埋絲打個標題

上個post唔係有人踢爆heyman食水都深咩 冇人追擊佢？

本身煮d簡單餸都無乜問題
見佢日日焗堆白面包
望到都唔想食

仲要fail 好多次
而其實係好易整

佢係咪要染下個頭
強迫症睇到好唔舒服
定無sponsor又無兵仔俾錢所以唔染

可以用頭髮遮住架喎
佢唔遮住不特止仲特登夾起耳後d頭髮令人更加留意到佢兜風耳喎，兜風耳唔係佢揀唔係罪，但髮型係佢揀
如果係all back見到耳仔我都算啦，可能人地唔想“嬲休“，但佢唔係囉

覺得上面嗰張個feel好似

佢除咗中出冇抄落去
一字不漏咁抄
內容農場真係垃圾

利申：開post個絲打

我又唔覺喎
我自己都係兜風耳
唔夾起佢嘅話啲頭髮唔會遮到不突止
仲會突起咗一舊
唔想紮頭髮嗰陣我都會咁夾起佢

右邊條女個頭想點… 成班都好mk

我覺得兜風耳冇咩問題做咩要遮

正負零實用價值 = 0

死啦.. 愈講愈多
仲以為得我一個覺得佢有問題

佢唔夾係冇你所講突出嚟既問題
其實佢可能覺得自己突隻兜風耳出嚟好靚呢，見佢ig好多相都見到耳仔，我既審美觀就唔同囉，as simple as that，審美冇乜好拗

舊時啲mk妹都係咁嘅頭
齊蔭+側邊兩執頭髮遮晒成塊面

你覺得冇問題咪冇問題唔通有人覺得崠個女生成咁冇問題，就要唔畀人批評佢個樣？批評下kol個樣又有咩問題

唔明點解人地露隻耳仔出黎都要話人 雖然係每個人審美唔同，又冇話唔俾人評論其他人個樣，但睇絲打你講嘅嘢，似係惡意揣測人哋多啲

其實個個咩大大小妹幾歲

我惡意揣測d乜野你可唔可以講清楚少少？
其實佢應該幾滿意自己就算兜風耳都幾靚所以成日露出，我就唔覺得咁係靚囉，就係咁簡單。
現實中我見到人兜風耳我no comment，因為佢地唔係kol，唔係奉旨畀人評頭品足，所以唔該自己有兜風耳既人唔好對號入座覺得我屌緊佢地咁

唔明點解個樣好似唔見得光咁要blur實曬
上網搵都睇到個小妹咩樣啦

好多人唔識用google架剩係呢個post都有人問過小妹咩樣

我覺得幾好嘅佢又真係由一開始遮到依家
夠晒堅持

你係咪未見過人用呢啲夾？
依家好興咁夾架喎
咪撚痴線啦

「其實佢應該幾滿意自己就算兜風耳都幾靚所以成日露出」 唔識蒽蒽，如果佢有講過類似嘅嘢我摺埋先 同睇多次絲打講嘅嘢我覺得我用詞重咗，收翻惡意兩個字sor

仲有嗰堆賣咩波波醬嘅igers都要追擊台灣有啲人一食月經亂曬

中間果條女對腳好結實

咪撚痴線啦你，你既然覺得好興，又會有人未見過？
好興我就唔可以覺得咁唔襯佢？冇衝突架喎
再講通常d人係下圖咁夾，夾起晒d頭髮，唔似得阿蔥姐夾完仲有一pat係前面，畀人好mk嘅感覺又嬲休，再加上佢兜風耳我覺得更加唔好睇，明未

我都係講番其實好多人覺得冇問題又唔得

因為上面嗰條女係平陰啊
你攞中分個d相做例子jm9
況且就算佢夾晒啲陰上去都係露耳仔喎
到時你又會講：佢可唔可以唔好再露佢隻死人耳仔出嚟
呢到係痴線西姐
但唔係真係好似你咁痴線㗎

yes想學其他KOL賺返筆收工啦

似死mk無朋友之後成班痴埋一齊咁

真係好想知大大同小妹真樣係點

你覺得冇問題咪冇問題＜－－難道你睇唔出我呢句係agree緊你係有認為「冇問題」嘅自由？至於icon都係見你咁打畀我回敬返你咁解，邊個話你咁做唔得？唔係我下話？拿我澄清左架喇

少少野又話人痴線前痴線後，似係你痴線多d喎，樓上反對我既絲打even係my favourite song都好聲好氣，得你一嚟就咁offensive陣間邊個絲打覺得煩唔該認清係邊個引戰
你知唔知咩叫平蔭架？咪on9 啦蔥同我張圖邊個平蔭呀？
google就話平蔭係咁既

我樓上講過even all back露耳我ok喎，我係唔ok嬲休又mk又兜風耳喎，你又知佢夾晒d蔭我會屌佢？可能佢夾晒我會覺得冇咁mk呢，咪撚惡意揣測我, Dont't put your words into my mouth

係大阪見過佢地
因為當時佢地係同肥蛙希哥一齊, 而肥蛙IG有出POST話係同佢2個去大阪
大大個樣真係..............................................

又鬧交

鬧交嘅原因越嚟越小學雞

耳仔天生兜風 夾下頭髮都屌一餐 癡撚線
又有新戰線

利申：唔識條女

skip咗

等陣又賴我地搞到佢心情差啦

咁你真係好明顯係癡線呀麻 人地無話撚錯你
你自己睇番你講兜風耳同覆其他絲打個d留言 幾撚癲 似足街邊d思覺失調癲婆 見人行過就發撚哂癲叫人咪撚癡線好有畫面屌

自己唔鍾意人鬧交又鬧埋一份
寫晒大font紅字咁激動唔知邊個似癲婆多d

係討論區度討論都畀你屌一餐，痴撚線

少少野又鬧交

咁小妹係咪真係網上流傳個張相咁樣

都算似網上流傳張相
覺得同肥蛙差唔多feel咁

「尿頻情況愈來愈嚴重」得唔得啊蝦乾？
尿愈來愈頻 笑撚大人個口

呢啲原因都可以鬧交

on9

而家又唔係露個西出黎
只係q左頭髮 露隻耳仔都要比人笑

咪喺...夾唔夾起頭髮關佢鬼事
喺善意提醒嘅就pm人啦
唔覺得有咩咁值得討論

預咗有一個post唔鬧交先係奇蹟

佢隻耳柒我睇唔順眼唔笑得？

點解痴線西最近有咁多奇奇怪怪嘅絲打

你講得啱呀，我個句一字咁淺既一句comment真係冇乜好討論，字面解到既野都要解釋完再解釋
我點comment佢又關你鬼事
咩料幾時話我要善意提醒佢

睇細圖都大概估到大大咩樣

On 也愈來愈9
(擺明想玩排比 but failed)

梗係唔得啦
唔多療癒咖

點估

張相仔放大睇

自從佢同jodie散咗之後都仲成日消費人已經冇再睇佢
啲衫同妝又越嚟越俗 同eugene一齊咪又係貪人有錢仔同識影相 佢哋兩個個真心似business partner多過情侶
同埋佢同藍絲jade同崠簽埋同一個manager 又成日黐住tina蝗
黃係一回事 但對佢印象真係好差

呃夠妹妹仔錢 求婚有戒指

回帶 from 痴線西 (32)

偵探

佢老竇警犬嚟㗎喎 邊會出聲

Sor 係羅夢熊 (退休刑事及保安處處長)

人地話自己有提過喎

求婚有戒指好難咩有平有貴嘅姐 你話佢呃到開埋實體店好似有說服力啲
同埋平陰嗰個好似唔係kol 唔洗討論佢靚唔靚啦...

硬係覺得佢兩個好似都好後生
係咪小妹有咗
(利申鳩up

你啱，警務處刑事及保安處處長

我有上網搵過佢哋個樣，都唔知係咪真

狗女

話唔定私仇

唔難 我砌押韻姐見圖講故事嘛～
反正都係呃錢 不用分得這麼細

係時候啦未開張就執笠係咩感覺

老屈當食生菜

頂你咁都睇到

蛙姐都26 小妹應該差唔多？

收皮啦
香港警暴睇唔到？

蔥蔥威到 之前話唔見銀包 啲毒撚fans即刻payme俾錢佢收兵好過嫁人

救命carmina個post有個絲打勁慘俾個痴線婆chur住唔放，有冇人去救下佢

佢個胳肋底

補link

(有圖) 女神唔見錢，毒撚fans立即將錢送上

我一直覺得佢最出事係排牙
吸血疆屍咁

不能同意更多
用假野衰過用平野

幾位絲可以去返蝦乾個post集中討論勢要推到佢仆街

睇佢ig 見佢整左自己樣既一套sticker
諗緊係咪毒撚之間互傳

咁點解香港嘅就要收埋講，美國嘅就可以出哂post講？

佢好似toy story入面個D壞既小朋友

岩岩追po追到呢度
想問佢字幕啲中文點解可以咁唔通順
唔係要咬文嚼字
但佢啲語法 一般人睇都睇到好辛苦

人地ig見到 有無絲打買過

恭喜明思

恭喜恭喜

估中呀

真係有左
恭喜哂

same here 分左手之後真係無好感，但黃唔會割住

Mingsze有b 好開心

其實兜風耳有咩問題
驚自己唔識傳統老一輩既睇法
去左Google搵面相都好似無咩特別唔好

真係睇住羊羊大 到而家佢都做家姐了

我係幾鐘意明思既咁後生教女教到咁生性又黃
但佢次次大肚都話係意外就有少少反感
你唔打開個西你地唔扑野你老公唔射精入去既會冇啦啦大左肚有bb既？點解唔大大方方咁認左佢
對意外懷孕呢個term好反感 anyway都恭喜佢既 畢竟呢個時勢大肚 又肺炎香港又搞到立立亂 養大個b都唔容易既

見到明思嘩做足安全措施都中
真係驚驚地

人要地要用排比句

係邊呀 miss咗

本來想買佢件出汗唔臭衫 原來冇用

屌 簡簡單單認自己藍c咪算囉

嘩，唔講以為mingsze大肚得罪左你啲咩
講野難聽到呢

咁就反感
人地都講咗做安全措施都有咗
唔係意外咁係咩？

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

Hello 我係樓主呀

可能人地真係帶咗套都中呢佢之前都話冇計劃 結咗婚的話 過程呢啲從來都唔重要

條頸巾覺得有色差
但覺得未有佢講咁嚴重
同埋個件唔臭tee好似係牌子野黎
仲衰過GU
有無人試過係咪咁伏

次次都諗起呢張圖

究竟呢度係咪有啲人係反社會人格
乜都好激動上晒身咁屌一餐

夫妻扑野都唔比
做足晒安全措施都中喎
又唔係中出完有咗話係意外

佢一開始已經講明唔打算生第二個
仲有都講得好明有戴套都中
唔係意外係乜
睇清楚佢寫乜先喇

上面絲打應該買咗依個款 睇相覺得係米白色
Btw物極必反 有時吹捧得太勁都唔係好事
雖然店主係靚又黃
但建議各位sis唔好盲目因為咁就買
畢竟啲野都係要俾錢

佢之前話無計劃生第二胎，應該都有做啲安全措施嘅
咁做左準備都有 覺得係意外有咩問題

屌

人地都話做左安全措施都中，咁都唔叫意外呀
乜撚嘢打開個西呀？使唔使咁講野

呢到有啲絲打古代穿越番黎架
意外又點姐 明思又唔係冇負責任 仲湊得咁好 講真真心好佩服佢

佢個陣好似係有左所以先結婚

佢係做足安全措施都有咗喎 帶套都有咗咁唔係意外係乜?
人地大大方方講意外又唔得
btw 恭喜哂 mingsize

痴線其實你真身係咪就係茶茶都好有古墓派絲打嘅feel

想問果位絲打
意外懷孕係咪要浸豬籠？
人地又唔係要落左佢
一向都話就算食避孕丸/用Condom都唔係100% Safe架啦，講到人地打開塊西咁難聽，扑野又唔比呀？

就算要Mean都要mean得有道理先得架？

真心覺得如果做足安全措施
咁都懷孕
佢話意外有咩問題
退後一萬步佢話咁樣要落左佢我都唔覺得有咩問題

係 佢自己都有講 後生女嚟講 佢係好識諗同負責任啦 佢同佢老公都叫教得好 養得起 羊羊個生活環境應該好過4成香港小朋友 都2020啦 有咗肯負責任 肯教就唔好屌咩未婚懷孕啦

有咗都要俾人屌撚到咁今日咩事咁多真.痴線西出現

笑撚咗

使唔使咁快負皮我 茶茶真身？

食呢啲已經係好
一塊牛扒兩份分，有無咁寒酸呀？

因為絲打個名所以對佢印象都幾深
明明以前d回覆都好正常架

哇屌 同老公扑野都叫打開塊西

忍唔住整合本日最癲留言 真係經典之作

by真痴線西- Abercromby
可以用頭髮遮住架喎
佢唔遮住不特止仲特登夾起耳後d頭髮令人更加留意到佢兜風耳喎，兜風耳唔係佢揀唔係罪，但髮型係佢揀
如果係all back見到耳仔我都算啦，可能人地唔想“嬲休“，但佢唔係囉

by真痴線西- 上官荼-純茶手作
我係幾鐘意明思既咁後生教女教到咁生性又黃
但佢次次大肚都話係意外就有少少反感
你唔打開個西你地唔扑野你老公唔射精入去既會冇啦啦大左肚有bb既？點解唔大大方方咁認左佢
對意外懷孕呢個term好反感 anyway都恭喜佢既 畢竟呢個時勢大肚 又肺炎香港又搞到立立亂 養大個b都唔容易既

做哂安全措施都中 好彩佢都接受到

係 吹奏得太勁小心變肥蛙2.0
覺得佢係靚但吹到千年一遇完美女神咁真係多咗

其實呢你知識都幾貧乏 戴左套都有機會有bb 唔係人都講咩99%避孕 絲打係咪一世唔扑野講到咁難聽

個人覺得個樣係靚但有少少太高
可能係因為港女普遍偏矮
全身相睇落去個頭好似好細
Overall都係正 但真係唔係咩完美女神

真心好憎港豬跟風撐Black Lives Matter或者講警暴問題，仲話我哋點解唔俾佢講，香港班後生仔街坊急救員條命就唔值得你提唔值得佢重視呀？

再睇下勁多外國bloggers同藝人今次都有份出嚟示威遊行捱警暴，再睇下香港個班一個二個唔出聲驚死咁，醜唔醜？

睇福正條新片 唔知點解覺得係肥蛙揸機
個”妹妹” 講野啲語氣同手指都同肥蛙好似

講到扑野係罪 意外有左一定唔戴套
真係連登仔思想

又差幾遠平時落好勁燈光
我都係fol離睇佢 冇買過

痴撚線 咁都有位入？ 意外懷孕=冇係計劃之內懷孕啊
結咗婚係咪唔扑得野？ 你老母意外懷孕生你出嚟所以唔鐘意個term?

利申：我老母意外懷孕生我

真似肥蛙以前同heigor拍個條快問快打
動作都好似

令我諗起連登有個巴打話佢做咗2樣安全措施都中

呢間垃圾去到邊都有人吹奏
普通女仔一個 d衫同人一樣周街都係
D衫件件都執到d色好似好靚 實情買到返黎兩回事
好on9 快d執柒左佢

我完全冇諗過咩面唔面相呀
啱啱google到有種兜風耳矯形手術，即係真係有人係介意呢樣野而想去改變既，正如你都可以話單眼皮冇乜問題架，但總有人認為係有需要割做雙眼皮

我覺得兜風耳唔靚其實同其他人覺得眼細唔靚鼻大唔靚一樣咁平常佢個髮型亦在我眼中好mk，加埋一齊就睇唔順眼

可能有人覺得我好小題大做人地耳仔露出都理，但其實咁係miss the point，重點係佢露出左而畀我見到唔符合我審美觀既兜風耳呀嘛就係咁簡單。人地笑屎盤豆鼓眼我唔會話人「乜人地對眼你都好理」囉

2樣戴套加藥？

我諗佢講個件係 Montbell ? 我有一件 覺得個料對得住個價錢喎 其他韓國款就未買過

肥娃完全冇得比啦 a字膊又細粒 個頭好大
但佢頭細 同算高 比例好好多

痴線西們已經幫蝦乾諗好答案啦

唔係點解變咗聲都覺得好似肥蛙 啲動作又係
睇佢妹啲言行舉止完全唔似呢個

佢個post閂咗唔比人留言啦

原來佢就係福正

講真 人哋結咗婚扑嘢有咩出奇 扑嘢咪扑嘢 大肚咪大肚 關你撚事咩 又唔係扑完有bb要落仔 佢有咗講句恭喜有咁難咩
次次大肚 講到人好似成日有bb已經生咗十幾個咁
而家痴線西幾時變咗道德西

好似係針加套 好似話原來冇諗過生仔嗰啲
但兩尸樣都中 覺得係命中注定 應該唔會落

打開個西 呢啲嘢真係好難聽

我意思唔係個外型
係之前啲人都吹奏肥蛙吹奏得好勁 搞到啲人有啲反感
serco同理 成日吹奏又唔俾人講佢唔好有無諗過會物極必反
利申 覺得佢靚 衫唔係我style唔會買唔知質地點

難聽過平時連登仔鬧女人係雞

又係你啊corner 店主 洗唔洗咁勤力mon po 講親serco 都有你 一個都無miss 西厲 btw你夠薑就開返你間shop個comment睇吓啲人屌唔屌柒你 serco好唔好我唔知 但你一定係黑心嘅死賤婆

肥蛙會唔會係因為福正先飛希哥

屌 明明自己都係女人 洗唔洗咁講嘢

真 本身都覺得佢幾靚
但係咁講係咁吹奏衣家變左好撚憎佢
有唔好岩未認囉 又無屈佢

靚 我覺得靚 但又唔係話好靚 我都係啱啱先知道有呢個人我都認同唔好過分吹奏

你就好明顯係私怨啦 唔好有位就入唔該你

話口未完d打手就出現了
一話serco就自然變左corner 店主
好撚搞笑真係
衣家屌緊serco賣衫有色差呃人呀on9

佢之前有介紹過cutipol
好好地賣cutipol 咪好囉搵啲雜嘜賣食水勁深

你都幾撚搞笑 講親serco都見到你 好耐之前已經有絲打發現 你有冇咁妒忌serco啊 不如做好自己好過追擊人哋啦 真心登你慘

咁你阿媽都係打開個西先有你
兩公婆有左小朋友都有位比你入
咁係有啲人濫用左意外懷孕依個term先會咁
戴左套 食埋藥都有左 咁係意外懷孕又有咩問題
兩公婆扑野都有問題既 古墓派絲打

你入得嚟呢個post都好意思用痴線西笑人？真係五十步笑百步，1隻手指指住人地4隻手指指住自己傻鳩

咩叫打開個西呀
兩公婆扑嘢都唔撚得啊
意外懷孕意思係冇計劃懷孕呀
人哋又唔係落仔使唔使講到咁
人哋而家咪大大方方拍條片
話俾佢嘅follower知佢有咗BB囉
乜撚嘢叫唔認啊

你啲中文係咪跟蝦乾學㗎
可以講說話咁難聽都有嘅

你係咪一世都唔會同你老公你條仔扑嘢啊
記得唔好撚打開個西俾人屌呀

痴撚線 咩叫打開個西講野難聽到

有幾藍先至會帶銅心口罩

真靚女唔屌得㗎

特登上佢網站睇

打開個西
你講嘢都幾撚難聽
人地夫妻冇計劃懷孕然後有咗講意外懷孕有咩問題
又唔係落仔 講真人地落仔都冇問題啦 更何況佢係決定生喎
講嘢唔洗咁mean下？意外懷孕得罪你咩

冇閂喎應該 我岩岩先留完

Montbell個件我覺得比普通Tee舒服同通爽好多
今年都想買多件白色
但見佢比上年貴左40 就再諗下

follow左serco好耐 一直覺得太貴無買過
之前51黃金週買左幾件
覺得同相一樣喎 仲幾好質地 再落左單
佢有條裙個名係孔雀藍 黎到係藍綠偏綠色
當時都想屌佢色差大到咁 但上網對比返條裙同張圖又真係一樣色
不過d長裙無佢咁既身型carry唔到就真既 勁易變大肚婆

唔睇痴線西都唔識佢
係幾靚但未至於誇張到話可以做到日本雜誌封面模特兒

屌真係有人用 中左招記得返去大陸醫

係呢個真係有啲多咗

都要笑得有道理

恭喜明思！
但張thumbnail好mk

同意唔洗過份吹奏

嚟喇嚟喇
痴線西風向轉得超快
吹奏完就會屌

點解大家都咁勁一早估到
我完全睇唔出

恭喜晒

好耐冇聽過排比呢個term
小學嗰陣最興用排比

道理西失覺晒

痴線西好勁
之前蝦乾有咗又係咁
未宣佈之前已經有絲打估緊係咪有咗

呢條片有得comment

屌認得你啦cornerc打手
成日隔離post屌serco

蛙妹真係好樣衰

佢老公個頭好mk就真

即係無續牌費渣出街?

其實好點解唔讚得次次一有人讚成堆人就會唔抵得出黎話邊度靚 點解要吹奏好小家

我發覺我最鍾意嘅女YouTuber 都係96
明思 Balu dora

高同頭細都係缺點
唔怪得有人覺得蛙姐身材好

其實呢啲餐具好多brand都有出呢啲樣 邊有抄唔抄

痴撚線

真心恭喜明思雖然唔算讀好多書但比人感覺知書識禮同埋願意學習 夠黃之餘 都好有心機教羊羊 羊羊都好有禮貌 而佢拍啲片都比較平民貼地 好睇好多好過咩鬼崠 蝦乾 一個對住自己屋企屎塔打飛機 一個字連中文字都唔識多隻

蛙姐身型仲柒啲...
我都冇話係缺點我覺得比例怪啲囉

呢排應該好多車都係咁 預約要等成個月 冇得walk-in

原來佢地同年
咁睇明思真係好比足心機湊女
當balu仲係搞笑跟cooking mama煮野
佢就要湊兩個仔女 煮啲野食仲要勁吸引
佢地又會咁啱同年又都係黃到金

撚有呀

2個真係高難度啊

係呀佢哋一家生活一啲都唔fancy唔係為鏡頭，而係好日常好貼地好溫馨嘅感覺，好希望自己將來都會咁

之前都有買過一次
質地正正常常
自己着上身覺得一般 覺得佢將D衫着靚左
同埋價錢算貴貴地 應該唔會再買了

Balu真係幾好
心又真 睇佢同屋企人相處都學識好多野

係囉我都記得佢發生咩事

最近又多咗好多奇怪絲入嚟鬧交
而加好似愈嚟愈多人睇痴線西

好羡慕有個思想咁開明嘅阿媽 好溫馨

咁只可以話全部都係抄Cutipol

點解點都一定有個負皮

點解詞同詞之間要用句號 又係北歐風？

讚同吹奏係兩回事
佢係靚，但話佢靚過日雜封面女星就太extra
至於你話成堆人唔抵得，完全睇唔到，基本一致話佢靚，只不過叫唔好過分吹奏
另外就算有人覺唔靚又點 同你諗法唔一樣就係小家？

仲有個偽abc emiwong

如果係 希哥都幾慘喎 肥蛙個形象插水都似 btw 應該和平分手吧 我地局外人是但討論就算

佢最叻標奇立異

無聊睇下啲成交
見到崠住嗰度近呢年半都無成交
睇黎崠都係租黎充下大頭鬼
其實佢都唔知係咪真係咁有錢
之前baby condom d師拉篤爆過佢用假野
又有人講過佢個紅底老公其實係佢經理人
根本唔係做咩生意
唔知真定假

Balu 97架

我買過但唔覺有色差問題喎
幫襯左唔只一年..
佢啲全部日光影
日光都睇唔出係白色點解果個人死咬係白色
唔通係我有問題

169都唔算好高姐

所以咪話我覺得囉高唔高好睇個人睇法姐
同埋香港平均女仔身高都係得159

吓女都生咗兩個係佢經理人？
佢住嗰到租都要十萬八萬 租得起都唔算充大頭鬼掛
9up當袐笈

我近排都買過幾次secro 其實質地真係冇話好差 我覺得都算幾正常 洗過幾次都冇乜話變形之類 仲着得
你講嗰條孔雀藍我有買到 個色真係冇色差 幾靚
我鍾意着長裙所以佢都幾多裙啱我買 最近買咗一條杏色麻質寬鬆連身長裙 幾鐘意
外套就一般啦 比佢個樣誤導左 以為自己都可以着到好似secro咁
但褲我就冇買過 唔知質素如何
但其實整體都ok可接受 係價錢真係略貴

屌 真係頂呢條仆街bubz唔順
而家走黎扮哂野為黑人發聲
香港發生既野完全冇理解過仲要扮大愛撚話人好搞破壞
好心佢咪咁虛偽啦
利申:年少無知鐘意過佢

我覺得人哋隻耳仔又冇咩好屌你最多覺得佢兜風耳唔係咁好睇，但唔使講到人哋咩特登露隻耳仔出嚟唔通你隻眼生得唔靚人哋又話你特登露隻眼出嚟咩
利申唔係兜風耳同埋唔覺得兜風耳有咩核突

屌意外懷孕個絲打令我諗起佢

希望痴線西唔好成日嗌交

雖然好似米白唔係張相隻色 但係買咗嗰位絲打話變咗灰綠色又好似誇張咗啲

未揾到goa呢個系列推出嘅年份，但一定係2012前
cutipol官網都有寫goa有攞好多設計獎
正正就係goa設計係有一定嘅辨識度，出咗名先多人抄，同埋唔係大家都出就代表啲brand無抄

反觀Alex 好似為鏡頭而生活咁
特登化妝換衫 浪費一個口罩去影張相
同屎盤一樣

台灣個愛莉莎莎，比起香港嘅kol好好多

估唔到
我見之前D人仲話佢無腦
但而家竟然會講
會試下睇佢D片

係呢件事上好欣賞佢

有得遮唔遮咁咪特登，佢要遮既話係遮到，請睇＃651ig相，眼就用嚟睇野，冇得遮，分別在此
正如有人有大肚腩有正常衫唔著，著露臍裝咁咪係特登露個肚腩出嚟，有咁難理解？
當然佢有佢自由點打扮，咁露出得就自然預左有唔同意見，同樣我亦有自由comment佢既打扮
同埋佢髮型都not my cup of tea，搞到佢兜風耳好突出，呢點我repeat左好多次，就如我＃787個comment所講，話我好屌人地耳仔其實係miss the point，正正係因為佢咁打扮而畀我見到佢兜風耳囉

你覺得耳仔冇咩好屌，冇問題呀，我尊重你嘅審美觀同立場，同時亦希望你尊重返我嘅我從來唔會話人地「乜乜乜有咩好屌」，因為呢個post既（其中一個）本質就係笑下kol，冇話佢屌屎盤隻眼就高尚d，第個屌pkj厚唇就低級d。我唔係當事人，我唔覺得我有資格judge人地咩屌得咩唔屌得

我估cg驚自己無market，驚無人再愛佢，所以唔想同ken分手
而cg好似身邊真係無咩朋友，佢無位可以發洩先放上ig

講真唔係想嗌交
但呢到有啲人應該真係痴痴地線
有時睇到佢哋講啲嘢真係忍唔住

其實我幾中意睇佢住最差同最貴酒店嘅系列

雖然佢有時講野有啲口直心快

Carmina而家直情唔覆
唔係好理直氣壯嘅咩？

唔識佢，之前冇follow開佢衰咩，不過佢呢個story真係好中point直線抽擊班視香港不見既偽abc
所以有時真係好難講，有d人見到個名直覺覺得佢唔會講d岩聽既說話，但原來係一個issue上大家唔岩傾，又唔表示係其他所有issue 上connect唔到提醒左我唔好因人廢言

串到應一應班偽善嘅kol

佢啲片節奏幾好 睇開台灣啲美妝youtuber都講好多廢話先到重點

果個就係小妹成日提既8婆

屌呢條八婆生左兩件個腦筍都係生唔埋
抵佢老公出去滾啦

應該同肥蛙差唔多 26-27掛？

痴撚線把口臭到呢

咁都唔叫意外咩樓上位絲打？

我個fd中學阿sir話佢自己都係唔想生 有避孕
用x本超薄都中左2次
意外既嘢 真係隨時中都唔定

其實明明以前佢都叫自己Alice
而家叫叫下叫Alex
醜人多百怪

屎盤竟然比台灣達人秀repost左都無人係留言恭喜佢
識做喇

BlackLivesMatter 真係照妖鏡
成班大愛戇鳩偽abc陰啲陰啲死出粒拎光環
一係好似何妖嗰啲藍出面啦
又要扮中立死撚開啦
成個2019年瞓撚咗呀？

咁樣講好驚添

佢體質咁易中 生埋呢個真係要認真搞搞佢

呢條我都有買 收到嚇咗跳
唔知影唔影得出隻色
但覺得都唔係好柒就算咗

聽到未呀，educate yourself呀

佢係咪del左啲comment? 感覺少左咁嘅

唔好俾我睇死佢過多一兩日就出街瘋狂影相玩tiktok

Wa diu條女藍到發黑

我都無話唔讚得你做乜姐
我自己都覺得佢靚又點唔抵得點小家
我只係話唔好過份吹奏小心物極必反姐

又唔好講到割咁難聽 我覺得黃只係一個門檻 總之藍/紅嘅一律罷睇
學懷仔話齋 屎萊姆你一定係黃 但你都一定係垃圾
黃而好睇嘅一定會支持 但係冇料的話都唔會盲目支持
屎盤夠自稱係黃啦 但性格仆街 幾黃都冇用

點解可以成日一提個咩肥蛙就可以嘈利申唔識佢

唔太鍾意虰虰 但佢story啲嘢好中

其實連登耐唔耐都有post係安全套穿左/漏搞到中招，更莫講有啲人係唔識正確咁戴
所以話香港既性教育知識真係好貧乏，尤其上面果個咩打開個西

呢三條友一個澳門一個廣東一個北京
仲要其中兩個加拿大出世冇咩去過中國
你expect佢地為香港發咩聲
人地根本同香港冇關係

HELLO 你是咪丁丁

喂咪踢爆佢啦
好辛苦呀呢幾日要做大愛撚冇得當街對住個鏡頭跳舞

又唔使亂估嘅
希哥又講明冇第三者 而家佢哋都係好fd
Btw條片唔覺似肥蛙 啲笑聲唔太似 肥蛙豪邁好多

咁嗰張相嚟講係有色差嘅睇落米白偏黃

嘈兜風耳嗰個係葱葱唔係肥蛙

除咗班19 KOL
啲brand都好撚嘔心
Nike adidas
一個奶共奶到踐踏自己國家言論自由
一個奶共奶到用撐警暴偽人

而家又走晒出嚟拎道德光環

嗰把口臭到

抵讚就讚啦
我都唔鐘意佢成日賣乜鳩酵素
但用得自己影響力正視聽抵讚

個個都認同話靚喎
係有啲講得太誇啫講到完美女神靚過日本藝人
咁樣都容易會招黑 絲打善意提醒

摩擦力

佢新屋好靚

佢舊roommate裝修得好過copy house 好多

梳

香港只係佢地用黎賺錢嘅工具

copy house

po相前可唔可以剃下啲胳肋底毛先呀

而且佢完美示範咗點樣令人反感地吹奏一個人
我由頭到尾講咗幾次我都覺得佢係靚都要俾佢話唔抵得小家
好怕呢啲人斷章取義

黃安同佢班fd都一樣戇鳩當有趣
做埋呢啲咁嘅嘢究竟有冇腦
咪撚影響其他人啦

咩係勁巴
點解廿幾三十歲仲腦囟都未生埋咁款

佢既意思係 如果唔做足安全措施(=佢所講既打開個西) 懷孕唔係意外

但人地講到明係做足安全措施都有左
仲要自己係女人都講得出打開個西
人地做左啲咩要用啲咁既字眼形容人啊
一啲家教同修養 尊重人都唔識
去啲未婚少女懷孕啲post 連登仔都冇講到咁鳩
請嗰位絲打學下點尊重人同有返啲教養

btw 意外懷孕係做足左禦防都出事先叫意外
如果唔做安全措施而懷孕 係可預期既結果黎

169咋喎 係高嘅但都唔算太高姐
同埋頭細優點嚟 比例好睇

唔會係啦 唔好亂估 佢live講過唔係因為第三者分手 同埋如果戴綠帽仲點會分左手仲去幫肥蛙搞年宵

嘩 上面上官荼絲打係咪已經癲撚左追左post咁耐P牌仔今次都忍唔住想留個言

其實我諗上官荼絲應該係想講唔會冇扑野冇神神咁就有個Bb意外黎左呢個世界既不過佢啲用詞真係好難聽過份左

世界從來都係100%避孕既方法 冇野係寫包單係100%肯定 次次同男朋友扑完野遲左黎M其實都會怕怕架
不過慶幸既係自己同男朋友用杜記扑左廿幾次野So far都仲未要做人媽媽

Btw其實我覺得上官荼絲應該係一睇完佢Ig個Post就上黎抨擊明思 佢鬧明思個陣應該連條片都未睇
明思YouTube條講得咁清楚佢都有位入都有得誤解都有得鬧呢個年頭癡線佬真多 見到佢個Comment都會諗返唔通佢真係菜菜真人 古基派傳人黎
點都好啦明思唔好比呢啲癡線言論影響到

人民幣真香
睇完學伍家謙講句 我想嘔呀

del哂+唔俾人留言
呢啲hypocrite好撚嘔心

真係嘔心 係咪平時講得多英文就以為自己係abc?好想係公海追擊呢班垃圾 特別係jlou

Jodie好慘
Btw前排深水埗見到Jodie帶左Oliver出街玩

佢前兩日先去完feather and bone

一講美國警暴就一個二個藍屍港豬格出晒黎
第一個就係Elaine Hau
佢係咪覺得自己定居左美國就代表佢唔係香港人呀？

佢可能真係唔係香港人 咁耐都冇番過香港
最嘔心應該係emi wong 香港土生土長 讀local school 都可以對香港發生嘅野視而不見

佢post都有咩問題
佢都係嗰邊咁多年
生活圈子都係喺嗰邊
佢話自己好多年都冇返過香港
美國警暴多多少少都關佢事喎
何況佢不嬲都係離地撚港豬

佢而家狂推嗰條牛仔褲 我買咗 幾靚 但淨咗一次 sofar ok
其實價錢真係偏貴 不過佢都好似養咗好多人 又有studio
但真係未必再買 成日覺得無佢個身型好難carry得好[/quote]

其實佢好多衫都著到個人好柒
自問條件唔好既真係唔好買
佢養得多人同租studio係佢自己選擇架嘛
關我撚事咩

想知咩acct黎

你肯定？

但係又係咁出香港/中國related既片咁囉

租屋點解會等於大頭鬼大把有錢佬都係租樓住 仲要豪裝，根本唔至在呢啲錢

同問

仲要特登去睇埋人地住緊嗰到嘅紀錄
佢唔係最有錢但一定唔洗充大頭鬼囉

咪是咪
學好啲中文先啦

呢幾條友有出香港片？ 之前有睇係幾多廣東話
(有個廣州人) 幾時有香港related
廣州人唔講得廣東話？

嗰位絲打意思係
如果唔想生仔呢 就一世唔好扑嘢啦
因為避孕方法都唔係100%safe架
唔扑嘢就最安全啦

呢啲斬腳趾避沙蟲嘅思想真係痴撚線

最搞笑係ICU
14年罷課 佢係CU話 唔清楚咩事唔係好理政治嗰啲
之後trump 當選左
佢就係ig story 話好唔開心 點解唔係希拉利
又叫晒春not my president

trump緊係not your president
訓撚醒未 唔知去左一次美國旅行 打英文就扮晒abc
真係好撚嘔心 無論係佢外型同成個人都係

睇佢ig應該係有新女朋友 真心祝福佢地

其實我覺得佢應該係賣咗比華利山先再買嗰到
比華利山未賣出咪租住先

Alex好撚柒

佢都幾好笑
喂 你去搵現貨入貨 餐具要揀幾耐?
仲要搵返啲炒款
唔講以為啲餐具係佢設計 搵公司傾生產要揀用料

我話知 你試左好多款 又甚或乎去埋北歐吖
呢啲係開店成本黎 仲要係網店少左好多開支
要直接將呢啲錢 加埋去做訂價因素?
而唔係賺合理價錢 慢慢回本?
咁你回到成本係咪會減價呀屌

同埋即係佢認左食水深
連入貨量少 所以拎唔到靚價都唔扮
今次過左 佢咪又會學精啲搵其他野賣

Alex 條新片變埋私人影片 睇唔到佢個靚靚LC廚房啦

屎盤到依家都死不悔改 仲屈我地係cyber bullying

呢個jlou真係8婆黎
扮晒abc
記得有次有人係佢ig問佢點解唔為香港發聲 佢啲護主狗即刻衝出黎話佢嘅立場大家都知㗎啦
佢ig 同ig story都冇post過仼何文宣or關於香港反送中嘅野囉好冇!係呀 佢立場咪係隻藍屍囉
香港發生大事果啲日子見佢都係post去船p 拍埋啲發晒姣嘅片 仲要帶個銅心口罩 玩埋抖陰
依家就識出十幾個post話#blacklivesmatter 過去1年佢都訓L左啦
平時淨係識消費香港人身份 攞個老母出黎做戲
如果香港真係有咩事 佢肯定即刻飛翻去法國啦
同佢真係8婆格 有人係佢ig話佢似印度人 佢就即刻發晒癲出幾十個story公審佢 話自己係香港mixxxxxx法國 話人rude
不過同得emi wong 南瓜珍呢啲港豬fd都唔慌好野啦

Alex 笑一笑，世界更美妙🙂

乜又係你cornerc啊
無論咩post一講親secro 你就衝出嚟

其實佢哋日日要應付啲小粉紅都真係好煩
仲要好多純咒罵 呢個已經算極碎料

屌佢老母d支那狗真係on9 架喎
d東江臭水我地比錢買架

高登到連登不嬲都有人講是咪／是咁的

仲有乜鳩惠港政策淘寶
全國包郵都冇香港

八婆到極致
Liz拍男朋友講廣東話片又話人抄佢 明明勁多人都拍過

其實蝦乾個回應都剩係講定價高
但我覺得明知老翻高仿仲要賣嚴重啲
唔通賣高仿袋又冇問題

食水深+賣老翻

佢真係做咩都半桶水冇樣得

cls 人地結咗婚有性行為有咩問題
人有性慾係好正常嘅事嚟gah喎
唔使講到打開個西咁難聽啊下話
照你咁講法你老母都係打開個西先有你存在啫
可以次次唔帶套唔食藥都唔中 亦可以帶咗一次都中
意外就係咁gah喎
出面大把post都提過做足安全措施都中咗喇
你由石器時代穿越嚟現代？

照個中國狗咁樣講法
即係台灣係獨立國家啦係咪?

崠最新個story 丁點靚既感覺都無
唔放上黎了 太核突

佢真係唔識嫁喎

啲mk 好撚鍾意咁講

本日haha point

咁即係咩意思我真係唔明
囂張之類？

好似好巴渣 霸道咁解
十年前啲mk會講

本身幾唔中意佢
而家會周不時睇佢d片
覺得唔係咁差

我屌
佢棚牙真係好撚肉酸 可以刨樹皮
個鼻幾耐冇入廠維修

後邊個look成浸師奶味 生完真係越來越醜

岩呀 攝影書法日本整包 乜都半桶水
又話幫人攝影
結果影幾影又無左回事
見其他人崠 仙仙賣野咁成功自己又抵唔住頸
又學人開網店 點知搞到自己咁撚7
不如你喱係屋企日日啃返自己整既乾包算啦

30歲人 可摸以唔好咁

唔洗睇得咁辛苦

頂真係未撚聽過淘寶係惠港政策係咪條支那西自己亂作出嚟

藍sue幾時入廠大修呀
D相P完都仲係柒 好大陸婆feel

佢真係好撚老

大家如果去淺水灣一定不要幫襯佢間藍店！

佢開左咩店 冇follow佢

唔識形容 個樣好似啲紙紮公仔

但由愛莉莎莎講出口都幾諷刺
台灣大選佢自己本身唔諗住去投

嗰吓佢係真on9話同老母對沖
但又唔係惡意嗰種嘅佢都係投小英